「冷氣軍師」「非割」大家先冷靜 今日會唔會太多鬼？

1. 今日既鬼 太易捉
2. 扮記者點解要搵福建佬扮 唔搵香港人扮
3. 仲此地無銀 有帶我愛香港衫

大家冷靜先 求下你地 唔好有事